義父用濾嘴插小學女兒 辯稱女童下體沒有清洗乾淨

一名就讀國小的女童，父母離異，母親另與男友結婚，三人同住一個屋簷下。不料去年某日，繼父和女童睡在客廳時，女童睡夢中感到下體不適，半夜去洗手間，下體突然掉出一支繼父平常抽菸使用的長濾嘴，女童才知道繼父竟用濾嘴插入她下體。她將這件事情告訴學校老師，還說繼父曾趁她睡覺時，撫摸她胸部和臀部，甚至將手指伸進她下體。台北地檢署偵查後，依乘機性交罪、乘機猥褻罪起訴這名獸父。

起訴指出，女童應訊時說，繼父從前年開始，就會趁睡覺時偷摸她胸部、臀部和下體，至少5次，但因為她不知道如何反抗，只好裝睡，繼父又再趁她睡覺時，把手指插入她下體。
去年間，她睡到一半感覺下體不適，不料去洗手間時，下體竟掉出一支繼父平常抽菸使用的濾嘴，她才知道繼父竟將濾嘴插入她下體。
但這名繼父出庭時否認性侵女童，還離譜辯稱，女童下體沒有清洗乾淨，所以他才用衛生紙包著濾嘴插進女童下體，目的是要清潔下體。
檢方考量，女童指述明確，且繼父也承認確實將濾嘴插進女童下體，因此依5個乘機猥褻罪和2個乘機性交罪，起訴這名色繼父。

唔報警，一定俾義父開罐頭

多數呢啲情況個老母都會幫住個繼父

妒忌

行行下掉左個濾嘴

台灣好多繼父享緊齊人之福

如果合年齡又自願，其實好正

繼父抽插繼女，老婆旁邊奶春袋

母女一齊上,應該係好多男人嘅夢想

好快家暴，因為男主角一定偏心

本來神不知鬼不覺有排玩, 而家無啦啦塞入去又唔拎番走, 真係on 撚 9

係，下下中出另一個，老婆一定嬲

台灣不意外

生過會鬆晒